［年少無錢］如果 豆腐唔能滑

食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

一齊填左佢

邊間教會

想問邊度唔岩音呢 本人自問音感都唔差

以為係如果 太多牛奶味

可唔可以唔好再抄post?
我填你老母閪咩

抄你老母

Ching悶？

生魚同魚生應該係兩回事吧

呢個世界太多戇鳩
啱音就大嗌你唔撚啱音
然後覺得自己好撚高手咁喺度屌鳩你
師兄唔好同班柒頭計較
我覺得你作得唔錯
係個詞唔知你主要想表達啲咩姐

魚生不是生魚嗎？
老母不是人？

老皮